做搞手一定係上世做錯野

次次約都有排煩
一係唔應
一係唔得閒
改期又要拖到2046
唔就你又好似唔禮貌
食餐飯都要排一兩年

咪臭係 個個懶係大牌當自己明星呀屌你老母 嬲撚到我

最慘係自己成日唔經唔覺做左搞手
真係攞黎衰
上次搞唔成有條友自己成程唔應機
最後取消活動 約左其中一啲人自己出去食飯
條友竟然講曬粗口話我地放飛機

唔應機又話冇理佢地個啲真係